［建議］有關正負皮

依家延遲顯示正負皮
雖然係有助獨立思考 防止三毛帶風向
但係有時有啲po係好即時 突發 或者快閃
尤其係依家個熱門 半個鐘就唔同樣
真係需要正負皮嚟睇返即時認受性 或者有幾多人留意到個po

所以我建議
For會員：當你撳完正負皮之後 你就可以見到依家嘅正負皮 未撳就睇唔到 或者可以選擇「顯示正負皮」 但係撳咗之後就無得再投返正負皮

For cd-rom: 本身隱藏正負皮 可以撳「顯示正負皮 」

希望連仔考慮下
P.S.連仔好波

幫手文宣呀
唔係會唔夠人！！

同埋（以下內容純屬9up)
我建議加一個類似「閱」嘅制

例如話有啲資訊性強嘅 可以唔表態但係表示睇咗

或者 有啲行動po 唔想決定住 睇定啲先 就可以撳 如果多人表示「閱」就即係要再detail啲

又或者今日 林鄭落區扮嘢
我想俾負皮 鬧林鄭
又想俾正皮 讚樓主分析同發現到 表示認同
有時都唔知正好定負好 就會跟大隊

其實我相信大家意思一樣 就係鬧林鄭
但係就會變成邊面多人撳邊面
如果有「閱」我應該會撳

所以可以
正皮 xx 負皮yy 閱zz

呢個idea掂喎

但啲cd rom點算？

一係融合晒兩樣野

照樣過某段時間可以睇到票數，但投咗票可以預先、即刻睇到

Cd rom 咪睇完上文之後
到平時睇正負皮個位
有個「顯示正負皮」嘅制
鍾意咪撳 唔鍾意咪唔撳

其實今次個推遲顯示正負皮政策
都係想人有獨立思考
唔好一眼就望落正負皮
再用既定立場去睇
所以有個撳遮一遮 諗一諗
我覺得都夠

當然 如果個cd rom 眼都唔眨就撳落去
然後跟風嘅話
都無辦法
我哋無可能逼佢思考 最多係提醒下

都得
或者可以有個「顯示正負皮」掣
其實我個idea都係好初步
拋個波出嚟大家討論下

"幾多人留意到個po" 可以顯示正負評總量
唔需要顯示評價本身